屌奶星, 成個腦都係架飛機撞埋黎 9月1 出黎啊

撞到埋黎啦屌

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

快過佢！

發夢都諗到